其實咁高有咩用

生咁高既用處只係拎高野
我搬支梯都得啦

係咪可以比我試十連

1

2

3

4

突顯你嘅短

做運動有著數

你唔係入黎陪我討論高無用論咖咩

我唔短啊

咁我又唔做要高既運動

再黎
1

5

6

你入黎就係阻止我十連

我再黎
1

啱啱先比條高鬼佬屈跑

一係就同我討論高無用論
你唔同我討論仲阻住我十連

咁跑步唔一定要同人鬥快咖嘛

同意，巴士上層一企起身就頂住

利申：182

我覺得我已經夠高
串我高都傷害唔到我

你睇下
都話咁高無用咖啦
我都未試過撞頭

7

8

9

10

我都成日撞

我成功啦

係咪好想矮啲呢

88

我認同樓主呢個觀點
人之所以強大係腦袋而非人體條件